各位青頭，破處既機會黎啦！

816將你所有既港紙㩒曬出黎買午餐肉
過多兩日解放軍入城
到時乜䦨都有得你屌呀！

記得買多幾種牌子

樓豬又想屌人屎忽

已㩒定同買定預備屌女

今次唔好笑

基頭四

手持美金有西屌

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

有警嫂

屌鬼閪係咪要買來佬貨

多士sir唔該收一收皮先